有無人食西瓜會加鹽？

完全唔明有咩用，覺得難食左

會
海鹽

可以

呢種食法通常係廢老

食西瓜梗係加咖哩

加紫菜

食開椒絲腐乳西瓜

鮮奶加鹽

鹽西

我老豆以前教我加鹽食西瓜會甜啲

加開紫菜

落話梅粉

鹽同辣椒,好撚正

成日都想試，但次次都唔記得

個原理係：

食嗰樣嘢驚唔好味，就連埋夠屎一齊食，就會覺得好味好多

加鹽會甜d

香港買既普通西瓜唔多甜
得個爽字， 多水

真係好食啲，由其浸過海水鹹味。睇下海邊有無浮下浮下既西瓜，正野黎